咁鐘意道歉，應該同陳巧文道左歉先

陳巧文
徐步高
電腦大爆炸阿伯

電腦大爆炸兄行得太前